澳間情慾男男女作家

【本澳BL情慾女作家：「我不是腐女，別將我標籤！」】
男男BL在當今社會還不能被完全接受，但世人卻偏偏喜歡竊探這個隱秘的世界。

作為英國文學老師的她，創作並自資印製BL情慾小說，作品用明清白話文的風格描繪男人與男人之間的愛慾纏綿，挑戰社會標籤！

作為女性，她是如何創作出此等“基情”四射的劇情呢？

#JUMP職場生活雜誌
#BL小說

手殘打錯澳門先岩

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔懷裏